點睇HKDI 廣告設計hd

香港地做設計食屎嘔血乞食就緊架喇 但有冇讀過or讀緊呢科既人講下出到黎如何 想入坑

做10年日日瘋狂ot先得16k

叫完你唔好讀你係咪真係唔讀吖？

工作前景就唔洗講啦。Degree出黎都捱撚死
設計呢家野唔睇學歷 香港做設計賤過狗
不過你想呃張cert咪讀囉 有fd讀緊佢話幾好玩。好撚多女

讀左4年做左7年，毒撚讀完做完都係毒撚

但認真學唔學到野 姐係阿sir個d掂唔掂

冇撚用 只教技術 創意你要自己諗
有料既 唔洗讀 直接出去做

巴打讀u? 介唔介意講下咩職位同收入 我見都分好多個位 但收入都係

巴打做呢行？ 點都讀兩年先 咩都唔識 順便摸下門路 出黎既話又點入行？ 如果係偏重度idea or present個類應該向咩位發展？

算把啦巴打，如果你乜都唔識都係唔好讀喇

你上youtube睇一日好過你讀一年

睇d乜野？

ive 唔好諗學到D咩啦，你係屋企摸兩野都會識

自學一定要架喇 其實都冇得簡 唔係engine I.t個d人 商科就咪撚玩喇ive 真係為錢咪放棄人生做犬做sales 唔係就俾小小火追下夢 他朝俾屎水淋熄都叫做燃燒過 係天真 但命得一條 天真都係呢幾年

真係想入行既add我tg傾下

經jupas報POLY DESIGN係咪唔洗交portfolio?

可以唔駛

你想做atl定btl先？好唔同喎
雖然依家條界都越來越模糊

交左有冇著數？假設唔係TOP25%要Interview

好似ad定cd定mm要交online portfolio 你上返個網睇
人哋冇叫你交你諗住交去邊

Hkdi垃圾
利申 岩岩quit左

我新年就quit左。。。
完全唔覺得讀完有咩前途可言
成間di既人都好似係到自己呃自己
無論教同讀都係，美化哂成件事
利申 室內設計

會唔會低得濟
做保險狗兩年無2皮都轉行啦下嘛
6年mean得2皮幾？

真心驚，岩岩揀左科 未In 舞台設計